\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{Em sua futura área de formação, como pode ser aplicada a Lei 12.305?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{23}
\end{figure}

Na área de Ciência da Computação não temos autonomia técnica para aplicar a lei, apenas podemos questionar alguns itens aos órgão responsáveis.


\end{document}
